MMA vs 力威

link 入邊有片

俄MMA選手打死舉重冠軍

3,186

適中字型
較大字型

■施拉諾夫（箭嘴示）出手過猛把達捷夫打死。互聯網

【綜合俄羅斯外電】俄羅斯日前發生一宗令人惋惜的命案，在俄國東南邊疆一城市，一位MMA格鬥選手，因意見不合打死當地一名舉重冠軍，全程更被鏡頭拍攝下來。

根據俄國新聞報道，名叫施拉諾夫（Anar Ziranov）的MMA選手，當時正跟舉重選手達捷夫（Andrey Drachev、小圖）討論打拳與拳擊兩者，那樣運動對身體會更好，怎料二人越辯越激烈，開始有講手迹象，施拉諾就突然一腳踢向達捷夫頸部，後者即時倒地，施拉諾沒有收手，衝上前向已沒甚反應的達捷夫頭部連環出拳，最後要旁人將他拉開。

被施拉諾夫拳打腳踢的達捷夫送院後證實不治，死因是腦部損壞，而施拉諾夫亦即時被逮捕。

上一則
體壇拾趣： 43歲鈴木「最遠」全壘打

下一則
體訊速遞： （足球）曼聯三傷兵復操

力威健埋心的 唔會打架

街交出到轉身高踢KO都幾撚勁
如果對方落地佢唔再打, 應該唔會死

BTW body builder未贏過武術家
啲人諗住大隻 = 好打係誤解

大隻同好打根本冇關係